交行Offer 伏唔伏

做Commerical客， FI department，勁心急要人快D On Board，感覺好似好伏咁
但人工對比依家返緊個份加得幾個% （10%都無）
真係向左走向右走 求大神指路

10%都無就算啦，做開FI?

向你老母左走filter撚

未做過 Grad左1年多D
依家做緊Operation野 但嫌太悶 想轉工

而家做FI RM? 唔中意做ops咪試下轉囉，反正咁後生

做下front line幾好呀
最多咪轉返去ops

據我所知FID很缺人，因為人數不多。

伏，唔好做

我都好淆😭入左去之後就要綁死一年....

唔清楚依家尼個Field人工嘅Range係咩...尼個20 算唔算低/高 以岩入行黎講？

簽死約嫁咩？？

Contract定perm呀

得11個人，你一入去應該已經係ARM

ARM... 我對FI唔係咁熟悉 都唸左好耐第時轉係咪易D